推出國際，英國衛報收集香港市民意見

唔好玩嘢亂填，The Guardian 係權威報章
留係屋企唔敢出去嘅即刻填！
填完再出去幫手
係前線守護緊香港嘅請加油，大家與你同在
推到全世界見到

推

。

順手搵個人翻譯，有d連仔唔識英文
利申：已填

Push

已填，推

push

填左

Thank you for contributing to the Guardian. We are reviewing responses and may be in contact with you to discuss your submission.

愈多人填就愈多嘢俾國際新聞報導

填左

Done

推啊

推上熱門

PUSH

請廣傳

叫埋你啲朋友填

太急住想大家填，一時唔記得

pish

done

應該依家要屌柒英國，話佢不付責任

Pish

推!

等政府撤回先再屌柒英國，但係宜家叫其他人填咗先

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please copy and spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

Thank you for contributing to the Guardian. We are reviewing responses and may be in contact with you to discuss your submission.

寫咗好撚多字 好耐無試過寫咁長嘅文

大家齊齊幫手推post

覆咗
一路填一路喊

填左
大家都填下

已填
申：5pm敗走金鐘嘅單拖儒夫

填了。

每一個出過去嘅都已經值得我地尊重，宜家叫其他人一齊填

唔好再話自己英文唔好唔寫喇，1999 都照上先，唔明講到明 圖片影片最有說服力

thanks

已填

Doneee

//BBC收片，收圖，收錄音
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk //

Submitted

Now push

Submitted

填左 push

痴線 得樓主一個喪推
我都幫手

push
唔衝唔緊要 咩方法都用 我地要全面圍插港共

多謝

幫推

推爆佢

submitted and push

對唔住我冇乜讀書

填左, 當練下英文
幫推

已填即係你識 你識就你譯啦

寫咗

輕推

求翻譯

我填

Done!

應該搵d識英文又寫得出有質素野既人填，驚太多有心人填反而適得其反

here

打中文喺到 我幫下一位巴打譯

推！！！

推推推

呢份嘢好似左膠報嚟

填左 推到比全世界都知港共政權有幾無恥

dine, push!

填咗咗

寫咗 推

pysh

小弟設計唔叻, 有冇咩idea同素材分享?

填咗

小弟英文麻麻 只係平時開工時有睇慣下英文 有translate 錯請更正

你點樣受到香港示威影響?
我地希望聽到來自香港既讀者們講關於你地今次示威睇到既情況

成千上萬既示威者逼到政客放棄討論今次呢個有爭議既送中法案
(可能佢地唔知其實班仆街係表決)

示威者包圍立法會同領據左市中心(金鐘) 警察發出警告會準備使用武力 示威者佢地自行分發同戴上面具保鮮紙 去同防暴警察對抗 以保護免受到胡椒噴霧既傷害

分享你既經驗
你對呢種情況有咩睇法? 你有無參與過示威? 如果你有參與其中 你可以透過下邊既加密表格匿名聯繫我地 只有衛報可以睇到你所講既內容 我地唔會係未經你同意下就會POST你任何內容 我地其中一位記者可能會同你聯繫及了解

英文廢幫推

歸英變自治領再公投去向

係咁就好啦

填咗
幫得幾多得幾多

Push!

bump

Done (from Australia)

記住講黑警發狗癲 唔係示威者暴力

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

外國撚，已填

已填幫推！

仲有 (下面個幾個格)
你個名
你住邊度
你幾歲
話俾我知你依加既心情
你今個星期有無參加過任何反送中活動/遊行/示威

你有相/片可以UPLOAD 俾我地

我地可唔可以POST你個回應出街
可以完全出街
可以,但唔該匿名
不了

電郵地址
*你個電郵地址好有用因為如果我地需要多D資料既時侯可以聯絡你而你個電郵地址只會得衛報見到

電話

done and then push

DONE

英文再廢都要寫比人睇

推！

push it!

有人一早打咗中文可以幫佢翻譯打上去 身在英國希望幫到手

澳門人，填左
隔離屋有事，都希望略盡綿力幫到手

send左,英文唔算好不過盡力

搞掂，工程狗表示以前苦練嘅英文終於有用武之地

Extradition law will affect all kind of people in Hong Kong, especially to people who are against China and in for freedom. In short, if china gov suspects anyone who offences China Law, by employing such extradition law, they can request HK GOV to arrest and extradite them to China. As known by the w

orld, there are no real law in China, they do whatever they want. Such law basically allows CHINA to extradite HK people to "death" at their will. It applies to people even with different nationalities, American, British etc. On 9 of June, over million of people protested against the law. However, HK GOV has no intention to cancel the extradition law and clearly stated that legislation will go on, ignoring people's voices. Legislative Council are controlled by pro-chinese/pro communist party councilors as they are not elected by people. This makes us, as HK citizens, no choice but to gear up to stop the legislation. All I can see is that police shots tear gas to crowd even they are retreating, shots tear gas to crowd even they are unarmed and did nothing. Open fire with non-metallic bullet without any warning. Those shootings are not aim to force protesters to retreat, those shooting are AIM TO KILL, as I can see multiple HEAD-SHOT. Photo links attach:
1.
2.
3.
4.
5.
One of the injuries is press as he is working for RTHK

Even protesters are down, police went rampage and attack protesters. (please refer to
1.
2.

HK police are killing, with no regulations. HK GOV is working for China, to wipe out any voices. The fight is still going on. By the time I finish this writing, police seems ready for another assault.

幫手改 轉發

推 已簽

用有限既英文填左

不過grammar ok啊！ 英國佬自己都錯好多gammar, 最緊要睇得明同多人表達就得！

當年8934完,明知道對面是隻惡魔,都把香港人推過去
今日,大家有眼睇啦

唔係你而家嘅心情
應該係香港現時嘅氣氛/氛圍

填左 推

推
無咩能力做其他嘢起碼都要畀世界知我哋嘅憤怒

push填咗

如果大家都想寫俾外媒睇，以下喺D簡單Vocab嘅翻譯。如果有錯請巴打幫幫手改，亦都可以自己再加更多Vocab

Extradition Bill 逃犯條例
Legislative Council 立法會
Central Government Complex 政府總部
Crowd control barrier 鐵馬
Water-Safety Barriers 水馬
Legislator 議員
President of the Legislative Council 立法會主席
Riot 暴動
fugitives 逃犯
democracy 民主
pepper spray 胡椒噴霧
water cannon 水炮
Tear gas 催淚彈
Occupy movement 佔中運動
Jurisdictions 司法管轄區
chief executive 行政長官
student union 學生會
boycott classes 罷課
singing hymns 唱聖詩
stop and search 搜身
Abuse of power 濫權
Loopholes 漏洞
Carrie Lam 食屎狗

done, push.

done.

其他人自己改 加加減減 我交左

，推

Pishhhh

I feel very upset upon the HK government right now. How can they turn a blind eye to the million of Hongkongers' disagreement toward extradition to China?

Once the extradition bill is pass, it would be a disaster of Hong Kong. It will seriously threat our basic human right. As a matter of fact, the legal system of China is full of corruption, how can we trust it and expect everyone can have a fair trail under it?

Worse still, the foreign investment would also reduce obviously due to the China extradition. It will adversely affect the economy of Hongkong. Under such a massive reduction in Hongkong economy, no one can be innocent.

All in all, if the extradition bill is pass, it will pose a great threat to Hongkong and all of the Hongkongers living in it. As a Hongkongers, we born there, we live there, we love there, why we have to sacrifice the future of Hongkong for the accomplishment of their political mission?

We just have no way to protect our beloved place and our future. So, please, let our sounds be heard and so that we can have a chance to save our beloved Hongkong.

細佬英文麻麻，
但希望可以盡自己一分力去抵抗惡法
同埋想係到講聲，各位義士，加油

填左 雖然英文得大學程度 但係都盡力寫完份form
希望真係可以比佢地知道香港既事啦

英文差但都填咗

英文太差寫到1999
不過照submit

Pushhhhhhh

陣間填

英國人有冇諗過五毛唔識英文

打左幾百字，未試過寫到咁想喊...

Done n push

Submitted
Hope international media can help

PISH

搞掂！

借post
大家都可以send voice memo去vox media
雖然比起樓主嘅辦法麻煩 但一齊推出國際!!

已填!

submitted
屌鳩UK

大家可以講下美德等大國點樣支持香港既示威者 而英國依個中英聯合聲名既簽署方又點樣hea 處理

樓主不如再開post
順便整返d字詞庫幫各位手
又可以比下建議大家可以表達d咩

準備緊，不過我仲睇緊有無其他外國報紙都收緊意見

最好有多d sources 提供到
我都只係片面咁寫德國政府好落力出聲撐市民 但無咩official evidences提供到 因為我都只係睇新聞見日日都報德國領事係咁出聲

sorry真係太忙
我都只係簡單打左兩段聲

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

美國都開聲或要對違反人權既人進行制裁

大家加油

出咗街玩
但都花咗半個鐘頭寫（因為馨竹難書 ）
連埋upload張相
大家加油

dllm寫撚到我忍唔住喊
同埋網上有啲免費Grammar Check嘅網，可以參考下

大家有相可以upload埋

Done! Push!